[未訓入黎]手已分 求分析

終於同ex問清楚
冇後悔 後悔既位係點解唔早啲講清楚
我仲讀緊書 佢就考緊froce
我有番part time 但主要當然仲要靠屋企人 平時都係9fingfing咁 未一齊之前佢都有話我成日出去玩 佢唔係 佢屋企靠佢 經濟環境唔係咁好 屋企人身體又唔好 考force 係佢唯一可以做既野 除左練野就係打機同係屋企
拍拖個時佢已經成日提住冇錢冇錢個啲 佢有時話請我 我已經話唔好個啲 其實我明佢所以AA都冇所謂
我認我港女 個心係好想拍拖有時可以周圍去下行下咁 但事實上呢啲野都冇出現到 因為佢係連坐車都話要錢既個啲人 所以我真係連去遠啲都唔敢要求
我一直以為呢啲野唔會影響一段關係 但原來我真係太細太幼稚 佢同我講呢個時候佢唔適合拍拖 好大壓力 唔衰得 屋企等緊佢養
佢親口同我講 一齊到分手都係鐘意我 但鐘意唔代表係一齊 話我地係錯的時間與上對的人
認真問
乜原來真係有啲咁既野？定睇得電視太多？

拍拖會影響佢入唔到force

呢句係咩語氣？

我就係係到諗 呢個係事實定係籍囗 定係佢覺得我唔會同佢捱

同啲人話專注學業唔想拍拖有乜分別

冇分別 我糾結既位係經濟環境

佢不嬲都係窮撚 忽然有日醒起自己係窮撚 唔想累左你同你分手？
係咪有第二啲問題咋

長遠落去佢都唔會陪到你
又比唔到你想要既野
分左咪好

點解咁講？好想知

唔岩 我知
我知分手仲好
但我都係唔明

唔明乜春呀
大家生活方式都唔夾 無謂強求啦

就算知左死因 你智死得舒服啲？

人係自私 真係愛你就唔會捨得推走你講分手

佢一早都知自己嘅家景 又唔見一齊開始果時會介意比唔到咩你

鍾意你唔捨得都要分手
愛你就要放生你
等你去搵到自己嘅幸福。
真係睇戲睇上腦

玩厭左 覺得大家唔啱咪扮聖人mood
又留番條後路比自己

繼續沉醉係入面喇

巴打講得好岩，鐘意到要分手聽到依句就知咩事

點睇都係你自己都覺得唔可以同佢捱。自己都無心，如果你真心同佢一齊，請埋佢食又點話。

你岩 我真係做唔出

佢有講太快一齊得
講到尾 佢唔夠鐘意我 我唔夠鍾意佢

FORCE乜鳩 考警察咪考警察囉

俾條路黎行下

想做警察咪姐係狗
入到去又爛賭又叫雞 格又衰 唔要都岩

得罪講句 佢知佢做左犬之後大把女埋身

BTW 唔知點解犬形象咁差都有一班迷犬港女